有個究極拜金老竇可以點做

佢話“我知警察共產黨建制衰呀，不過你哋越亂經濟越衰”
仲話佢淨係池魚，乜都做唔到
我可以點做

恆指日日升
完

你信政府班垃圾搞得掂經濟？
剛剛回歸果陣夠無人反啦, 咩數碼港中藥港邊樣係搞得掂？
仲要搞到樓價大跌03年先咁多人上街

同佢講完佢話恆指唔代表經濟喎

佢話政府啲嘢佢控制唔到喎

佢要做中國人咪由佢囉 佢要食屎唔通唔比佢食咩

我已經放棄咗
好彩老母會聽我講
屋企仲有兩老，揸雙程證，每年有一半時間喺香港嗰種
一個64清場都覺得冇問題嗰種，仲要係支共黨員
另一個居然俾我說到